---
Title: Week 8 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 15-1-2018
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 8*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *15-1-2017*

### Maandag, 15 januari,
Deze week gaat alle focus op het afmaken van het leerdossier.
Vandaag voor de tweede keer met ontwerp criteria laten valideren. Dat klein beetje feedback maar gelijk verwerkt erin.
Verder aan leerdossier!

### Woensdag, 17 januari,
Validatie, visuele styleguide, gelijk zitten verbeteren 
gelijk weer door met het dossier!